緊急文宣 - 將三罷責任全部推晒俾政府

將所有矛頭指向政府，大約係咁。

香港市民︰

抗爭五個月來，抗爭者早已將五大訴求向政府及各界表達得清清楚楚，惟林鄭政府一意孤行，將其置之不理，陷香港於水深火熱之中，種種後果乃政府一手造成。

抗爭者對香港之愛，無人能及，停罷社會，只為政府回應訴求。我等承諾，若政府答應及落實五大訴求，抗爭者將盡快及盡最大努力，將香港社會回復平靜。若政府繼續罔顧民意，我等將繼續及升級抗爭行動，直至政府答應訴求為止。我等呼籲，政府盡快放下屠刀，回頭是岸，回歸理性討論，但並非討論五大訴求能否實行，而是落實五大訴求後如何執行。

五大訴求，缺一不可
黎明之初，花開之時
光復香港，時代革命

抗爭者啟

其實只要日日keep住塞 藍絲中立撚初頭一定屌示威者 但當日日都發生 佢哋就會將個矛頭指翻向政府 點解政府咁失敗 所以和你塞係必須

推 政府負全責

啱，但我地都要主動出聲，帶返佢地風向去政府果度

啱啊

推！

11.14 曙光行動 繼續三罷

同意可以手動傳去whatsapp gp, fb, ig
要所有人都屌政府

P推！！

五大訴求，缺一不可
黎明之初，花開之時
光復香港，時代革命

推

民記要知

推

推
先下手為強

要快過政府聲明

快過7婆講野

岩 所有都係政府

罷工係我地錯?
倒不如講 係你教我和平抗爭無用架

直接提早一星期宣佈大型罷工
等大家有準備會更大效果

pish

由始至終都係政府搞出嚟， 前幾日唔係警察開槍射殺平民， 點會今日三罷？

藍屍港豬話我地錯
所以我地要同返佢講係政府錯

真係 佢地好快就發現政府做唔到野 唔停課危害佢地子女

好重要

岩，政府有責任宣布停工停課，你乜都唔做自然藍黃都屌你老母

兄弟爬山 咩方法都做下

最緊要係話
如果政府答應訴求，抗爭者會幫手將社會回復平靜
要拎埋尾彩

其實不嬲個責任都係政府到

推

要比d港豬睇到

push

緊急

呢幾日打仗之餘，文宣都要跟返

政府負全責

加埋抗爭者會盡最大努力重建社會

Push

要提一樣
佢唔單止唔推出措施釋放民呢怨
仲要變本加厲 做好多令民怨更升溫既野（反蒙面法 搞中大etc) 我地逼於無奈先將行動升級

即刻做

最好今日開埋民記

推呀
政府負全責

港瞓醒喇

唔係推俾政府，責任一向都係政府。

林奠死要面唔宣佈停課, 用全港學子既安危黎保自己面子
哩個方向有冇得諗

港共政府默許魔警槍擊校園
香港兒女支援中大遍地開花

呢樣真

自己落筆寫啦

支持照做
不過去到咁
我諗要明既都一早明

政府必須負全責

煽下風，點下火都好

唔好咁諗
真係有d人比較遲鈍要人帶風向架

唔係真蠢點會有咁多藍絲

推乜鳩，根本就係政府責任

唔係俾正常人睇架，俾藍屍港豬睇

方向應該係，政府又要人返工，
但停巴士，停東鐵，又冇任何措施，
就好似派4000蚊派一年都未收到一樣

up

推
呢個mindset一早應該要有

暴力政權,破壞港人治港

傳俾藍屍父母同港豬朋友睇啦，正常人唔洗睇

甴近平

唔肯停課被圍屌

和理非扮工塞鐵手足請不忘屌政府

呢排少左好多交宣！

後果自負！！

同意，幫10連推

2／10

3／10

4／10

5／10

6／10

政府置香港市民於不顧，妄顧市民生命安全

7／10

8／10

9／10

10／10

同埋周同學

食住個勢宣佈罷工啦

曱甴平
甴近平

本來就係政府錯
一直都係
咁耐以來都係

賣個頭版廣告先啦。藍絲今日出左。

尋日樓下有個藍絲廢佬話示威者搞到佢返唔到工，又亂扔嘢落路軌，之後我同另一個黃絲阿叔一齊回佢「要怪就怪政府啦，係政府無能。」之後佢靜左

0926黃大仙站已停！！

推啊推啊

其實應該話 澄清翻政府係引致三罷嘅罪魁禍首

就係咁

tui

香港市民︰

抗爭五個月來，抗爭者早已將五大訴求向政府及各界表達得清清楚楚，惟林鄭政府一意孤行，將其置之不理，陷香港於水深火熱之中，種種後果乃政府一手造成。

抗爭者對香港之愛，無人能及，停罷社會，只為政府回應訴求。我等承諾，若政府答應及落實五大訴求，抗爭者將盡快及盡最大努力，將香港社會回復平靜，盡全力幫助我們所愛的香港回復正常。若政府繼續罔顧民意，我等將繼續及升級抗爭行動，直至政府答應訴求為止。我等呼籲，政府盡快放下屠刀，回頭是岸，回歸理性討論，但並非討論五大訴求能否實行，而是落實五大訴求後如何執行。

五大訴求，缺一不可
黎明之初，花開之時
光復香港，時代革命

抗爭者啟

仲有解散警隊

習曱甴

真

5年前已經話咗俾你聽, 係啱啱相反喎!

開頭係理解示威者, 但時間一耐, 就話佢地阻住做生意, 支持就開始失去.

買頭版廣告登

啱

退

民間記者會?

方向正確!
推
但P牌仔推唔到

佢昨天講話 唔會應承訴求 更不會中計停課停市

就係想刺激市民反彈 破壞更多交通工具

及市面上之營商環境 從而使被阻礙者對

示威市民產生反感對立.

文宣組出動

啱

最好用埋請廣傳，airdrop果D方法，要全部人都知有呢篇文

SEND去姨媽姑姐GP啦

Tui

買頭版, 所有報紙電視

字體顏色可以轉一轉

Rui

5年前得中環

因為嗰個政府有能力解決問題
同黑警未完全發癲

快啲應承啦，再搞唔掂仲點返工？

岩啊

推哂比政府啦

推呀
敵疲我打

5年前佔領中環玩陣地，人地集中火力清到，解決到，依家周圍快閃，佢根本處理唔到，又無好似67咁炸死平民，點會有問題，BTW，真係要記得對準政權(包括黑警)，神獸錯人的確有d危險

落街做，whatsapp,fb,ig，airdrop都得

(又發現春袋)多謝九巴全力配合

垃圾政府搞到我工都返唔到

其實唔係推，根本係事實，連停課都唔肯，搵着學生家長嚟搞

推 我返唔到工都因為政府垃圾

p

簡簡單單幾句講完咪夠

既然政府壓止唔到紛爭 點解仲唔快啲跪低 反而要升級暴力？

啲港豬最中意聽哩啲

政治問題政治解決

唔洗推
個責任根本喺佢到

手臂有橙紅帶 寫住香港好市民(好似係)
元朗黑警再次示範咩叫警黑合作
元朗手足唔夠多，太多黑社會 建議散水

唔係推晒
根本係佢地責任

支持

推呢個

有冇啲類似呢一類嘅中立文宣 想大量印出黎比藍絲睇

白紙黑字自己整都得啦

一定要煲大班狗搞大學

好重要 要講政府做唔到野
幾個月都未平息到先得

推返去政府
都搞左5個幾月，政府你咪聽下佢地既訴求囉
聽完咪冇事囉

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

呢張係例子 我係問有冇其他正路文宣咁 彩色 有背景 有構圖等等 意思內容中立啲屌政府無能

求文宣

//五個月啦，垃圾差佬搞得掂嘅一早掂咗啦，本來佢點搞我唔care嘅，但最衰又搞唔掂喎，仲越搞越衰，依家工都返唔到添。

唉，我只係想返工啫，當初送中條例我都無乜所謂啦，其實五大訴求我都無所謂，最緊要搞掂件事啫。

搞唔掂咯，政府接受示威者要求咪無事囉，警察俾人清算關我撚事咩，咁多錢人工預咗啦。

五大訴求咪應承佢哋囉。其實有咩所謂唧，你政府有咩損失呢，咪順下班細路一次囉，贏埋國際掌聲啦。

我哋要盡快恢復社會秩序啊，大家都要搵食架嘛。

#轉發 #政府無能 #HongKong//

止暴制亂 越制越亂

文宣